\section{202112-3 登机牌条码}

\input{problem/24/202112-3-p.tex}

\subsection{$40$\% 数据——直接模拟}

\subsubsection{思路}

这一部分数据满足 $s=-1$，即校验码为空。
我们按照题目要求进行对应操作即可，大体分为以下几个步骤：

\begin{enumerate}
    \item 得到数字序列，注意不同模式的切换以及最后的补全。
    \item 将得到的数字转换为码字。
    \item 根据有效数据区每行能容纳的码字数 $w$ 及目前码字个数，在末尾补充码字。注意不要忽略长度码字。
    \item 输出结果。
\end{enumerate}

\subsubsection{C++实现}

\lstinputlisting[language=c++]{code/24/202112-3-40.cpp}

\subsection{$100$\% 数据——模拟+多项式除法}

\subsubsection{思路}

这部分数据要求我们对校验码进行处理，所以步骤变为：

\begin{enumerate}
    \item 得到数字序列，注意不同模式的切换以及最后的补全。
    \item 将得到的数字转换为码字。
    \item 根据有效数据区每行能容纳的码字数 $w$、目前码字个数以及{\heiti{校验码的位数}}，在末尾补充码字。注意不要忽略长度码字。
    \item 输出数据码部分结果。
    \item {\heiti{计算得出校验码，并输出。}}
\end{enumerate}

校验码的位数能比较方便得出，关键在于校验码的计算。考虑关键公式：

\begin{equation*}
    x^kd(x)\equiv q(x)g(x)-r(x)
\end{equation*}

其中 $d(x)$ 是 $n-1$ 次多项式（已知），$g(x)$ 是 $k$ 次多项式（已知），
未知项有 $q(x),r(x)$，其中 $r(x)$ 为所求。

考虑消去 $q(x)$ 的影响：可以在两端同时对 $g(x)$ 取余，则 $q(x)g(x)$ 项会被直接消去，可以化所求式为：

\begin{equation*}
    x^kd(x)\equiv -r(x) \mod q(x)
\end{equation*}

所以目前问题转化为求解 $x^kd(x) \mod q(x)$。

\begin{definition}[多项式带余除法] \label{def:polynomial_division} 
若 $f(x)$ 和 $g(x)$ 是两个多项式，且 $g(x)$ 不等于 $0$，
则存在唯一的多项式 $q(x)$ 和 $r(x)$，满足：

\begin{equation*}
    f(x)=q(x)g(x)+r(x)
\end{equation*}

其中 $r(x)$ 的次数小于 $g(x)$ 的次数。此时 $q(x)$ 称为 $g(x)$ 除 $f(x)$ 的商式，$r(x)$ 称为余式。
\end{definition}

\begin{definition}[多项式长除法] \label{def:polynomial_division_method} 
求解多项式带余除法的一种方法，步骤如下：

\begin{enumerate}
    \item 把被除式、除式按某个字母作降幂排列，并把所缺的项用零补齐；
    \item 用被除式的第一项除以除式第一项，得到商式的第一项；
    \item 用商式的第一项去乘除式，把积写在被除式下面（同类项对齐），消去相等项，把不相等的项结合起来；
    \item 把减得的差当作新的被除式，再按照上面的方法继续演算，直到余式为零或余式的次数低于除式的次数时为止。
\end{enumerate}

\end{definition}

下面展示的是一个多项式长除法的例子：

\polylongdiv{6x^7+214x^6+841x^5+821x^4+449x^3+900x^2}{x^2-12x+27}

得到求解多项式带余除法的步骤后，考虑求解 $r(x)$ 的步骤：

\begin{enumerate}
    \item 计算 $g(x)=(x-3)(x-3^2)\cdots(x-3^k)$；
    \item 计算 $x^kd(x)$；
    \item 计算 $x^kd(x) \mod g(x)$，得到 $-r(x)$；
    \item 对得到的每一项取反即可得到 $r(x)$。
\end{enumerate}

计算 $g(x)$：考虑到每一次多项式乘以的因子都是 $(x-a)$ 的格式，
所以可以把 $A(x-a)$ 的多项式相乘转化为 $xA-aA$ 的格式。
$xA$ 可以通过整体移项实现；在移项后，原本在 $x^i$ 的系数成为 $x^{i+1}$ 的系数，
所以可以在一个数组上，从低位到高位依次计算，得到结果。

计算 $x^kd(x)$：这部分比较简单，将低 $k$ 位的系数赋 $0$，再将已计算出的数据位放入对应位置即可。

计算 $x^kd(x) \mod g(x)$：利用上文提到的多项式长除法即可。本题 $g(x)$ 的最高位系数恒为 $1$，简化了计算。

\subsubsection{C++实现}

\lstinputlisting[language=c++]{code/24/202112-3-100.cpp}