\subsection*{题目背景}

众所周知，西西艾弗岛是一个旅游胜地，但是由于兴建机场，西西艾弗岛最近的财务状况有点紧张。

\subsection*{题目描述}

为了从游客手中获取更多的经济利润，岛上仅有的三个小学生小 C、小 S 和小 P 建立了 $n$ 个景点，编号依次从 $1$ 到 $n$。编号为 $i$ 的景点是第 $i$ 个被修建的。
由于越到后期经费越是不足，所以编号更大的景点通常更令人不满意——方便起见，假定编号为 $i$ 的景点的令人不满意程度是 $i$。

有些景点之间修有双向可通行的道路，但是出于减少经费的考虑，他们只修了能使得所有景点连通的最少数量的道路，从而这些景点和其间的道路形成一棵树的结构。

对于每个游客而言，由于只修了 $n-1$ 条道路，所以他只能沿着树上的边参观，并且由于他不可能重复参观一个景点，所以他的游览路径一定是树上的一条简单路径。

现在西西艾弗岛希望制定一些推荐游览路径，但并非所有树上的路径都是合意的，因为这条路径上的景点令人不满意程度的极差可能过大，使游客产生这些景点质量不稳定的错觉。由于最开始的景点和最后的景点令人印象比较深刻，所以游客通常会把游览路径上的景点和这两个景点作比较。因此，最令人不满意的景点不能比这两个景点差太多，最优秀的景点也不能比这两个景点优秀太多。

具体来说，一条从 $x$ 到 $y$ 的游览路径（记作 $(x,y)$）是推荐的，当且仅当下式成立：

\begin{equation*}
    \min\lbrace x,y-k_1\rbrace \le \min\lbrace{P(x,y)}\rbrace \le \max\lbrace{P(x,y)}\rbrace \le \max\lbrace{x,y+k_2}\rbrace
\end{equation*}

其中 $P(x,y)$ 表示一条从 $x$ 出发到达 $y$ 的简单路径上的点的令人不满意程度的数值的集合（包括 $x$ 和 $y$，也就是 $x$ 到 $y$ 的简单路径上的点的编号的集合），$\min S$ 和 $\max S$ 分别表示集合 $S$ 中的最小和最大值，$k_1,k_2$ 是西西艾弗岛经过数次尝试后选取的两个给定的参数，保证 $k_1,k_2>0$。

特别的，容易验证 $x=y$ 时 $(x,y)$ 总是推荐的。

现在西西艾弗岛想知道，一共有多少树上的简单路径作为游览路径是被推荐的？这里我们认为 $(x,y)$ 和 $(y,x)$ 是同一条路径。

\subsection*{输入格式}

从标准输入读入数据。

第一行输入三个非负整数 $n,k_1,k_2$。

接下来 $n-1$ 行，每行两个正整数 $x,y$ 表示树上的一条边。

\subsection*{输出格式}

输出到标准输出。

输出一行一个非负整数表示答案。

\subsection*{样例}

输入\#1：

\begin{lstlisting}
5 0 1
5 4
4 2
4 1
2 3
\end{lstlisting}

输出\#1：

\begin{lstlisting}
12
\end{lstlisting}

解释\#1：

容易验证 $(1,1),(1,4),(1,5),(1,3),(2,2),(2,4),(2,5),(2,3),(3,3),(4,4),(4,5),(5,5)$ 都是推荐的游览路径，因此答案是 $12$。

\subsection*{子任务}

\begin{table}[H]
\centering
\begin{tabular}{cccccc}
    \toprule
    测试点 & $n\le$ & $k_1$ & $k_2$ & 树的形态 & 堆性质 \\
    \midrule
    $1$ & $5000$ & $\le n$ & $\le n$ & $A_3$ & 无 \\
    $2$ & $5000$ & $\le n$ & $\le n$ & $A_3$ & 无 \\
    $3$ & $5000$ & $\le n$ & $\le n$ & $A_3$ & 无 \\
    $4$ & $5\times 10^5$ & $=0$ & $=0$ & $A_1$ & 有 \\
    $5$ & $5\times 10^5$ & $=0$ & $=0$ & $A_1$ & 无 \\
    $6$ & $5\times 10^5$ & $\le n$ & $=0$ & $A_1$ & 有 \\
    $7$ & $5\times 10^5$ & $\le n$ & $=0$ & $A_1$ & 无 \\
    $8$ & $5\times 10^5$ & $\le n$ & $\le n$ & $A_1$ & 有 \\
    $9$ & $5\times 10^5$ & $\le n$ & $\le n$ & $A_1$ & 无 \\
    $10$ & $5\times 10^5$ & $=0$ & $=0$ & $A_2$ & 无 \\
    $11$ & $5\times 10^5$ & $\le n$ & $=0$ & $A_2$ & 无 \\
    $12$ & $5\times 10^5$ & $\le n$ & $\le n$ & $A_2$ & 无 \\
    $13$ & $5\times 10^5$ & $=0$ & $=0$ & $A_3$ & 有 \\
    $14$ & $5\times 10^5$ & $=0$ & $=0$ & $A_3$ & 无 \\
    $15$ & $5\times 10^5$ & $=0$ & $=0$ & $A_3$ & 无 \\
    $16$ & $5\times 10^5$ & $=0$ & $=0$ & $A_3$ & 无 \\
    $17$ & $5\times 10^5$ & $\le n$ & $=0$ & $A_3$ & 有 \\
    $18$ & $5\times 10^5$ & $\le n$ & $=0$ & $A_3$ & 无 \\
    $19$ & $5\times 10^5$ & $\le n$ & $=0$ & $A_3$ & 无 \\
    $20$ & $5\times 10^5$ & $\le n$ & $=0$ & $A_3$ & 无 \\
    $21$ & $5\times 10^5$ & $\le n$ & $\le n$ & $A_3$ & 有 \\
    $22$ & $5\times 10^5$ & $\le n$ & $\le n$ & $A_3$ & 有 \\
    $23$ & $5\times 10^5$ & $\le n$ & $\le n$ & $A_3$ & 无 \\
    $24$ & $5\times 10^5$ & $\le n$ & $\le n$ & $A_3$ & 无 \\
    $25$ & $5\times 10^5$ & $\le n$ & $\le n$ & $A_3$ & 无 \\
    \bottomrule
\end{tabular}
\end{table}

对于 $100$\% 的数据，$1\le n\le 5\times 10^5,0\le k_1,k_2\le n$，保证输入的 $n-1$ 条边一定构成一棵树。

树的形态：

\begin{itemize}
    \item $A_1$：树是一条链；
    \item $A_2$：存在一个度数为 $n-1$ 的点；
    \item $A_3$：树的形态无特殊性质。
\end{itemize}

堆性质：若取编号为 $1$ 的点为根，则除 $1$ 号点外，每个点的编号都比其父节点的编号大。

\subsection*{提示}

请注意答案可能的取值范围。