% \section{202112-1 序列查询}

% \input{problem/24/202112-1-p.tex}

\subsection{\texorpdfstring{$50\%$}{50\%} 数据——模拟}

\subsubsection{思路}

模拟一下这个过程，计算出每一个 $f(i)$ 后加起来即可。

考虑针对确定的 $x$，如何求解 $f(x)$。我们可以从小到大枚举 $A$ 中的数，枚举到第一个大于等于 $x$ 的数即可。注意末尾的判断。

枚举 $x$ 时间复杂度 $\mathbf{O}(N)$，计算 $f(x)$ 时间复杂度 $\mathbf{O}(n)$，整体时间复杂度 $\mathbf{O}(nN)$。

\subsubsection{C++实现}

待补充。

\subsection{\texorpdfstring{$100\%$}{100\%} 数据——利用 \texorpdfstring{$f(x)$}{f(x)} 单调性}

\subsubsection{思路}

为了方便，设 $f(n+1) = \infty$。

通过模拟，可以得到一个显然的结论：

\begin{theorem}[$f(x)$的单调性] \label{thm:fx_monotonicity}
  对于 $x,y\in [0,N)$，若 $x \le y$，则 $f(x) \le f(y)$。
\end{theorem}

那么，我们可以从小到大枚举 $x$，同时记录目前 $f(x)$ 的值，设为 $y$，那么 $A_{y+1}$ 是第一个大于 $x$ 的数。
当需要计算 $f(x+1)$ 的时候，我们从小到大依次判断 $A_{y+1},A_{y+2},\cdots$ 是否满足条件，
直到遇到第一个大于 $f(x+1)$ 的数 $A_z$，那么 $f(x+1)=z-1$。
之后，在 $f(x+1)$ 的基础上以同样的步骤求 $f(x+2)$，直到求完所有的值。

考虑该算法的时间复杂度，枚举 $x$ 的复杂度是 $\mathbf{O}(N)$，
而 $A$ 数组中每个数对多被枚举一次，枚举所有 $x$ 的整体复杂度 $\mathbf{O}(n)$，
可以得到整体复杂度 $\mathbf{O}(N+n)$。

\subsubsection{C++实现}

\lstinputlisting[language=c++]{code/24/202112-1-100.cpp}

\subsection{\texorpdfstring{$100\%$}{100\%} 数据——阶段求和}

\subsubsection{思路}

在提示中，指出了可以将 $f(x)$ 相同的值一起计算。现在需要解决的问题是如何快速确定 $f(x)$ 值相等的区间。

通过观察和模拟可以发现，随着 $x$ 增大，$f(x)$ 只会在等于某个 $A$ 数组的值时发生变化。
更具体的说，对于某个属于 $A$ 数组的值 $A_i$ 来说，$[A_i,A_{i+1}-1]$ 间的 $f(x)$ 值是相同的，
这样的数共有 $A_{i+1}-A_i$ 个。

也可以以另一种方式理解：对于一个值 $y$，考虑有多少 $x$ 满足 $f(x)=y$。
当 $x<A_y$ 时，$f(x)<y$，当 $x\ge A_{y+1}$ 时，$f(x)>y$。
只有 $x\in [A_y,A_{y+1}]$ 时才能得到 $f(x)=y$。

得到范围后，我们就可以根据 $A$ 数组来进行求和计算。

考虑 $f(x)=n$ 的处理：
我们可以得知满足 $f(x)=n$ 的 $x$ 共有 $N-A_n$ 个，
根据上文推算，我们可以将 $A_{n+1}$ 设置为 $A_n+(N-A_n)=N$ 即可等效替代。

时间复杂度 $\mathbf{O}(n)$。

\subsubsection{C++实现}

\lstinputlisting[language=c++]{code/24/202112-1-100-2.cpp}