% \section{202112-2 序列查询新解}

% \input{problem/24/202112-2-p.tex}

\subsection{与上一题的比较}

\begin{enumerate}
  \item 上一题是求和，而本题要求求绝对值的和，无法转化为两者求差的形式。
  \item $f(x),g(x)$ 的变化是各自独立的，当 $f(x)$ 改变时，$g(x)$ 可能不变，也可能改变；$g(x)$ 对 $f(x)$ 也是如此。
  \item 对于所有数据点，$n$ 和 $N$ 都增大了许多。如果复杂度涉及到 $n$，则最多预计为 $\mathbf{O}(n\log n)$ 级别；如果涉及到 $N$，则必须是亚线性级别。
\end{enumerate}

\subsection{\texorpdfstring{$70\%$}{70\%} 数据——计算出每个 \texorpdfstring{$f(x),g(x)$}{f(x),g(x)} 的值}

\subsubsection{思路}

由于1,2条限制，我们无法直接对 $f(x),g(x)$ 分别进行处理。但我们可以求出每个 $f(x),g(x)$ 的值，再计算求和即可。

$f(x)$ 的计算同第一问，任意方法皆可。单个 $g(x)$ 的值可以直接 $\mathbf{O}(1)$ 求得。

\subsubsection{C++实现}

待补充

\subsection{\texorpdfstring{$100\%$}{100\%} 数据——对 \texorpdfstring{$f(x),g(x)$}{f(x),g(x)} 都相同的区间进行求和处理}

\subsubsection{思路}

注：为了防止混淆，将题目中的 $r$ 改为 $ratio$。

假设 $f(x)$ 一共有 $x$ 种取值，$g(x)$ 一共有 $y$ 种取值。
直接来看 $f(x),g(x)$ 的组合一共有 $xy$ 种，
但注意到 $f(x),g(x)$ 都是单调不递减函数，所以真正的组合只有 $x+y$ 种。

在第一题中已经说明 $f(x)$ 的取值范围为 $[0,n]$，在 $\mathbf{O}(n)$ 级别。
考虑 $g(x)$ 的取值情况，将 $ratio$ 的公式带入可以得到 $g(x)=\lfloor \frac{x}{ratio}\rfloor=\lfloor\frac{x}{\lfloor \frac{N}{n+1}\rfloor}\rfloor$。
由于 $x$ 取值有 $N$ 种，所以 $g(x)$ 的取值是 $\mathbf{O}(\frac{N}{\frac{N}{n+1}})=\mathbf{O}(n)$ 级别的。
所以，整体复杂度为 $\mathbf{O}(n+n)=\mathbf{O}(n)$。

\begin{note}
  有些时候，题目给出的某些量的值会比较特殊（如本题 $ratio=\lfloor\frac{N}{n+1}\rfloor$），
  代表着出题人可能想要隐藏某些做法，但不得不为了让时间复杂度正确而妥协。
  在没有思路的时候，可以作为突破口。
\end{note}

考虑范围问题：假设当前左端点为 $l$，如何找到右端点 $r$，满足 $f(l)=f(l+1)=\cdots=f(r),g(l)=g(l+1)\cdots=g(r)$ 且 $f(l)\not=f(r+1)\ or\ g(l)\not=g(r+1)$。
我们可以对 $f(x),g(x)$ 分别考虑:

\begin{enumerate}
  \item 对于 $f(x)$ 而言，第一个满足 $f(x)=f(l)+1$ 的 $x$ 值为 $A_{f_l + 1}$。
  \item 对于 $g(x)$ 而言，因为分母 $ratio$ 是固定的，所以值相同的区间长度也是固定为 $ratio$。
        我们不妨将 $g(x)$ 值相同的数字为一组，则可以得到 $[0,ratio-1],[ratio,2\cdot ratio-1],\cdots,[n\cdot ratio,(n+1)\cdot ratio-1],\cdots$
        这样的分组序列，每组的 $g(x)$ 取值为 $0,1,\cdots,n,\cdots$。
        可以发现，对于一个数 $l$，其所属的分组是 $\lfloor \frac{l}{ratio}\rfloor$，也即 $g(l)$；
        而下一组开始的第一个数为 $ratio\cdot (g(l)+1)$，从而可以得到右端点 $r = ratio\cdot (g(l)+1) - 1$。
  \item 在 $f(x),g(x)$ 计算得到的右端点中，选择较小的一个作为计算的右端点。
\end{enumerate}

计算完一段后，设 $l=r+1$ 继续计算下一段，直到结束。时间复杂度 $\mathbf{O}(n)$。

\subsubsection{C++实现}

\lstinputlisting[language=c++]{code/24/202112-2-100.cpp}

\subsection{\texorpdfstring{$100\%$}{100\%} 思路——以 \texorpdfstring{$f(x)$}{f(x)} 为单位，讨论内部 \texorpdfstring{$g(x)$}{g(x)} 求和}

感谢 \href{https://github.com/DoctorLazy}{DoctorLazy}
提供的宝贵思路，原文可以查看 \href{https://github.com/DoctorLazy}{第二题100分题解 by DoctorLazy.md}
。

\subsubsection{思路}

和上文同样的思路，我们需要进行区间求和来降低复杂度。
一种思路是，整体上对 $f(x)$ 进行求和，而在内部对 $g(x)$ 的情况进行分类讨论。

我们单独考虑每一个 $f(x)$ 的区间，每个区间上 $f(x)$ 的值相同。
可以观察到，对于一个区间上的下标 $i$，可能存在 $g(i)\ge f(i)$，也可能存在 $g(i)<f(i)$。
求绝对值时，前者用 $g(x)-f(x)$，后者用 $f(x)-g(x)$。

观察到，由于 $g(x)$ {\heiti{单调不减}}的性质，我们可以得到：
对于该区间，一定存在一个下标 $p$，如同一个分界线，
当 $i\ge p$ 时，有 $g(i)\ge f(i)$，
当 $i<p$，有 $g(i)<f(i)$。
这样，就把该区间分成了两个“小区间”。
我们就可以用“乘法思想”来加速两个“小区间”的求解了。

更规范些，用 $contribution(i)$ 代表区间 $[A_i, A_{i+1})$ 对答案的贡献，
用 $len(l, r) = r - l + 1$ 代表区间长度，
用公式可以表达为：

\begin{align*}
  contribution(i) & =len(A_i,p-1)\times f(x)-\sum_{x=A[i]}^{p-1}g(x)         \\
                  & +\sum_{x=p}^{A_{i+1}-1}g(x)- len(p,A_{i+1}-1)\times f(x) \\
\end{align*}

上式中，$f(x)$ 是一个常数，所以乘以“小区间”的长度即可；
$g(x)$ 的求和，大家可以发挥数学思维：因为 $g(x)$ 其实非常规律，它的每一块是定长的，我们可以通过除法和取余来确定相同值的数量，再利用乘法思想求和，灵活实现，在 $\mathbf{O}(n)$ 时间内求出即可。
$p$ 的具体值可以通过在 $g(x)$ 中二分查找，$\mathbf{O}(\log n)$ 时间内求出，$n$ 为区间的长度。

一个例子:

\begin{table}[H]
  \centering
  \begin{tabular}{ccccccc}
    \toprule
    % \midrule
    $x$    & $\cdots$ & 4 & 5 & 6 & 7 & $\cdots$ \\
    $f(x)$ & $\cdots$ & 2 & 2 & 2 & 2 & $\cdots$ \\
    $g(x)$ & $\cdots$ & 1 & 1 & 2 & 2 & $\cdots$ \\
    \bottomrule
  \end{tabular}
\end{table}

上面的表格截取了一个小区间，
$f(x)$ 的值固定 $2$，$p=6$，那么 $p$ 的左边用 $f(x)-g(x)$，$p$ 的右边用 $g(x)-f(x)$。

当然，有一个特殊的边界情况，
那就是该区间上有可能所有的 $g(x)$ 都绝对大于或小于 $f(x)$，这时候 $p$ 可能会在区间外。
该情况大家可以对 $p$ 设置初值，然后在写完二分后加以判断即可。

\subsubsection{C++实现}

\lstinputlisting[language=c++]{code/24/202112-2-100-2.cpp}